大家覺唔覺得女人要夠雞先留到男人個心？

又要話臭又要屌，陣臭味好似有魔力咁

岩呀所有老母都係夠雞先留到男人心

伯母已經俾人排緊

我老母留唔到我老豆個心，可能伯母先夠雞

雖然留唔到你老豆個心，但係留到網絡上一班巴打嘅心

用性都留唔到既話 有咩可以留到

明明你話你老母係雞，做咩姐你

yes

thanks